#### 冬枣

分布区域：冬枣作为一种比较晚熟的新鲜水果，其bai实它分布最多的地du方就是在山西、河北、山东等地方，这些地方的冬枣生长比较集中。

成熟期：冬枣的成熟期比一般的都晚，基本上冬枣的成熟期比一般枣子要晚，大约在10月份上中旬天气冷的时候成熟。也有一部分大棚种植技术的早熟产品，在8月便逐渐成熟上市。

![](./img/winter_jujube.jpg)

#### 青枣

分布区域：青枣是一种介于热带和亚热带的水果，主要产自台湾和海南，广东及云南等地皆有种植，在温带地区也能生长，主要在浙江义乌等地。 

成熟期：不同地区不同品种的成熟期皆有不同，台湾大青枣10月下旬至次年3月鲜枣上市，其他品种成熟期一般在11月中旬至翌年3月上旬。 

![](./img/green_jujube.png)